{
    "Dashboards": "仪表板",
    "Queries": "查询",
    "Alerts": "通知",
    "Create": "创建",
    "All Dashboards": "所有仪表板",
    "Search Dashboards...": "搜索仪表板...",
    "Favorites": "收藏夹",
    "Favorite": "收藏的",
    "Name": "名称",
    "Created At": "创建时间",
    "Created By": "创建人",
    "Favorite Dashboards": "收藏仪表板",
    "Favorite Queries": "收藏查询",
    "New Query": "新查询",
    "New Dashboard": "新仪表板",
    "New Alert": "新通知",
    "Edit Profile": "编辑个人资料",
    "Data Sources": "数据源",
    "Groups": "用户组",
    "Users": "用户",
    "Query Snippets": "查询代码段",
    "Alert Destinations": "通知方式",
    "System Status": "系统状态",
    "Log out": "退出系统",
    "Version": "版本",
    "Settings": "设置",
    "No favorites selected yet": "没有选中的收藏夹",
    "Welcome to Redash 👋": "欢迎使用木星BI平台 👋",
    "will appear here": "将会出现在这里",
    "Connect to any data source, easily visualize and share your data": "连接到任何数据源，轻松地可视化和共享数据",
    "Let&apos;s get started": "让我们开始吧",
    "Connect": "连接",
    "a Data Source": "一个数据源",
    "Ask an account admin to connect a data source": "请帐户管理员连接数据源",
    "your first Query": "你的第一个查询",
    "your first Dashboard": "你的第一个仪表板",
    "your first Alert": "你的第一个通知",
    "Invite": "邀请",
    "your team members": "你的团队成员",
    "Need more support?": "需要更多支持？",
    "See our Help": "查看我们的帮助",
    "Would you be ok with sharing anonymous usage data with the Redash team?": "您愿意与木星BI团队共享匿名使用数据吗？",
    "Help Redash improve by automatically sending anonymous usage data": "通过自动发送匿名使用数据来帮助木星BI团队改进",
    "Number of users, queries, dashboards, alerts, widgets and visualizations": "用户、查询、仪表板、通知、小部件和可视化的数量",
    "Types of data sources, alert destinations and visualizations": "数据源、警报目的地和可视化的类型。",
    "All data is aggregated and will never include any sensitive or private data": "所有数据都是汇总的，绝不会包括任何敏感或私人数据",
    "Yes": "确定",
    "No": "取消",
    "You can change this setting anytime from the": "你可以随时更改此设置在",
    "Organization Settings": "组织机构设置",
    "page": "页面",
    "Get notified on certain events": "获得某些事件的通知",
    "Last Updated At": "最后更新时间",
    "State": "状态",
    "New Data Source": "新数据源",
    "There are no data sources yet": "目前还没有数据源",
    "Click here": "点击这里",
    "to add one": "添加一个",
    "Create a New": "创建一个新的",
    "Cancel": "取消",
    "Previous": "上一步",
    "Type Selection": "类型选择",
    "Configuration": "配置",
    "Done": "完成",
    "Setup Instructions": "设置说明",
    "By using the Databricks Data Source you agree to the Databricks JDBC/ODBC": "通过使用Databricks数据源，您需要使用Databricks的JDBC/ODBC",
    "Driver Download Terms and Conditions": "驱动程序下载条款和条件",
    "Account": "账号",
    "Active Users": "激活的用户",
    "Pending Invitations": "等待邀请",
    "Disabled Users": "禁用用户",
    "Joined": "加入时间",
    "Last Active At": "最后活跃时间",
    "Create a New User": "创建一个新用户",
    "Email": "邮箱",
    "Delete": "删除",
    "Disable": "禁用",
    "New User": "新用户",
    "Redash": "木星BI平台",
    "Success": "成功",
    "Connection Test Failed:": "连接测试失败",
    "Unknown error occurred while performing connection test. Please try again later.": "在执行连接测试时发生了未知错误，请稍后再试",
    "Delete Data Source": "删除数据源",
    "Are you sure you want to delete this data source?": "你确定要删除此数据源吗？",
    "Data source deleted successfully.": "数据源删除成功",
    "Data Source": "数据源",
    "All Queries": "所有查询",
    "Archived": "归档",
    "My Queries": "我的查询",
    "Last Executed At": "最后执行时间",
    "Refresh Schedule": "更新调度",
    "Archived Queries": "归档查询",
    "Mark queries as Favorite to list them here.": "在这里会列出所有标记为收藏的查询",
    "Archived queries will be listed here.": "所有的归档查询会在这里列出",
    "Create your first query": "创建你的第一个查询",
    "to populate My Queries list. Need help? Check out our": "来填充我的查询列表。需要帮助？查看我们的",
    "query writing documentation": "查询编写文档",
    "Sorry, we couldn't find anything.": "抱歉，没有查询到内容",
    "Mark dashboards as Favorite to list them here.": "收藏的仪表板会在这里列出",
    "See the big picture": "请看大图",
    "Search Queries...": "搜索查询...",
    "Save": "保存",
    "Close": "关闭",
    "Start by selecting the query that you would like to monitor using the search bar.": "首先在搜索框搜索你想要监控的查询",
    "Keep in mind that Alerts do not work with queries that use parameters.": "请记住，通知不适用于使用参数的查询。",
    "Query": "查询",
    "When triggered, send notification": "当触发时发送通知",
    "Search a query by name": "通过名称搜索查询",
    "Create Alert": "创建通知",
    "Open query in a new tab.": "在新标签页中打开查询",
    "Alert": "通知",
    "Saved.": "已保存",
    "Failed saving alert.": "保存通知失败。",
    "Alert deleted successfully.": "通知删除成功。",
    "Failed deleting alert.": "删除通知失败。",
    "Notifications have been muted.": "通知被取消。",
    "Failed muting notifications.": "取消通知失败。",
    "Notifications have been restored.": "通知已恢复。",
    "Failed restoring notifications.": "恢复通知失败。",
    "No results matching search term": "没有匹配搜索词的结果",
    "Loading query data": "加载查询数据",
    "Scheduled to refresh": "调度刷新",
    "You cannot edit this alert": "你不能编辑此通知",
    "You do not have sufficient permissions to edit this alert, and have been redirected to the view-only page.": "您没有编辑此通知的足够权限，已被重定向到只读页面。",
    "A query schedule is not necessary but is highly recommended for alerts. An Alert without a query schedule will only send notifications if a user in your organization manually executes this query.": "查询调度不是必要的，但强烈建议用于通知。没有查询调度的通知只会在用户手动执行此查询时发送通知。",
    "Why it&apos;s recommended": "为什么推荐",
    "Dashboard Name": "仪表板名称",
    "Help": "帮助",
    "built-in": "内置",
    "Members": "成员",
    "Cannot delete built-in group": "不能删除内置用户组",
    "New Group": "新用户组",
    "Group Members": "用户组成员",
    "Add Members": "添加成员",
    "Search users...": "搜索用户...",
    "New Members": "新成员",
    "There are no members in this group yet.": "此用户组目前还没有成员",
    "Failed to remove member from group.": "从用户组移除成员失败",
    "Remove": "移除",
    "Create a New Group": "创建一个新用户组",
    "Group Name": "用户组名称",
    "New Alert Destination": "新的通知方式",
    "There are no alert destinations yet.": "目前没有通知方式",
    "Alert Destination": "通知方式",
    "New Query Snippet": "新的查询代码段",
    "There are no query snippets yet.": "目前还没有查询代码段",
    "Delete Query Snippet": "删除查询代码段",
    "Are you sure you want to delete this query snippet?": "你确定要删除此查询代码段吗？",
    "to add one.": "添加一个",
    "Query snippet deleted successfully.": "查询代码段删除成功",
    "Failed deleting query snippet.": "查询代码段删除失败",
    "Snippet": "代码段",
    "Description": "描述",
    "Trigger": "触发器",
    "Failed saving snippet.": "保存代码段失败",
    "General": "一般设置",
    "Date Format": "日期格式",
    "Time Format": "时间格式",
    "Chart Visualization": "图标可视化",
    "Hide Plotly mode bar": "隐藏模式栏",
    "The mail server is not configured, please send the following link to": "邮件服务没有配置，请发送下面的链接给",
    "Enable experimental multiple owners support": "启用实验性的多所有者支持",
    "Email query owners when scheduled queries fail": "当调度查询失败时，发送电子邮件给查询所有者",
    "Enable multi-byte (Chinese, Japanese, and Korean) search for query names and descriptions (slower)": "启用多字节(中文、日文和韩文)搜索查询名称和描述(较慢)",
    "Anonymous Usage Data Sharing": "匿名使用数据分享",
    "Authentication": "身份验证",
    "Password login can be disabled only if another login method is enabled.": "只有在启用其他登录方法时，才能禁用密码登录。",
    "Password based login is currently disabled and users will be able to login only with the enabled SSO options.": "基于密码的登录目前是禁用的，用户只能通过启用的SSO选项登录。",
    "Password Login Enabled": "启用密码登录",
    "Regenerate API Key": "重新生成API秘钥",
    "Are you sure you want to regenerate?": "你确定要重新生成吗？",
    "Regenerate": "重新生成",
    "Failed saving.": "保存失败",
    "Loading...": "加载中...",
    "API Key": "API秘钥",
    "Email not sent!": "邮件无法发送!",
    "Resend Invitation": "重新发送邀请",
    "Send Password Reset Email": "发送密码重置邮件",
    "Enable User": "启用用户",
    "Disable User": "禁用用户",
    "Password": "密码",
    "Change Password": "修改密码",
    "Current Password": "当前密码",
    "New Password": "新密码",
    "Repeat New Password": "再次输入新密码",
    "SAML Enabled": "开启SAML",
    "SAML Metadata URL": "SAML元数据URL",
    "SAML NameID Format": "SAML NameID格式",
    "Feature Flags": "特色功能",
    "SAML Entity ID": "SAML实体ID",
    "This field is required.": "此字段是必填的",
    "This field is too short.": "字段内容太短",
    "This field must be a valid email.": "字段必须是合法的邮箱",
    "Click to upload": "点击上传",
    "Additional Settings": "附加设置",
    "Group Data Sources": "用户组数据源",
    "Add Data Sources": "添加数据源",
    "Search data sources...": "搜索数据源...",
    "New Data Sources": "新数据源",
    "There are no data sources in this group yet.": "此用户组没有数据源",
    "Admin": "管理员面板",
    "RQ Status": "任务状态",
    "Outdated Queries": "过时的查询",
    "No data": "没有数据",
    "Redash Database": "木星BI数据库",
    "Queues": "队列",
    "Manager": "管理",
    "Last Refresh": "最后更新",
    "Started": "开始",
    "Outdated Queries Count": "过时的查询数量",
    "Auto update": "自动更新",
    "Last updated": "最后更新",
    "Runtime": "运行时间",
    "Update Schedule": "更新调度",
    "Dashboards Count": "仪表板数量",
    "Queries Count": "查询数量",
    "It seems like we encountered an error. Try refreshing this page or contact your administrator.": "系统加载遇到了错误。尝试刷新此页面或与管理员联系。",
    "It seems like the page you're looking for cannot be found.": "您要访问的页面不存在",
    "It seems like you don’t have permission to see this page.": "您没有访问页面的权限",
    "Test Connection": "测试连接",
    "Download as CSV File": "下载CSV文件",
    "Download as TSV File": "下载TSV文件",
    "Download as Excel File": "下载Excel文件",
    "Edit Parameters": "编辑参数",
    "Delete Widget": "删除部件",
    "Are you sure you want to remove this widget from the dashboard?": "您确定要从仪表板中删除此小部件吗？",
    "Remove from Dashboard": "从仪表板移除",
    "Add tag": "添加标签",
    "Unpublished": "未发布",
    "This query is archived and can't be used in dashboards, or appear in search results.": "该查询已存档，不能在指示板中使用，也不能出现在搜索结果中。",
    "This dashboard is archived and won't be listed in dashboards nor search results.": "这个仪表盘被存档，不会出现在仪表盘或搜索结果中",
    "Add/Edit Tags": "添加/编辑标签",
    "Add some tags...": "添加一些标签...",
    "Remove from favorites": "从收藏夹移除",
    "Add to favorites": "添加到收藏夹",
    "Clear": "清除",
    "Select All": "选择全部",
    "Refresh": "刷新",
    "Disable auto refresh": "关闭自动刷新",
    "Unpublish": "取消发布",
    "Archive": "归档",
    "Publish": "发布",
    "Archive Dashboard": "归档仪表板",
    "Manage Permissions": "管理权限",
    "Enable/Disable Fullscreen display": "启用/禁用全屏显示",
    "Dashboard Sharing Options": "仪表板共享选项",
    "Edit": "编辑",
    "Done Editing": "完成编辑",
    "Retry": "重试",
    "Saving": "正在保存",
    "Saving Failed": "保存失败",
    "Saved": "已保存",
    "Add Textbox": "添加文本框",
    "Add Widget": "添加小部件",
    "invite emails": "邀请邮件",
    "Your mail server isn&apos;t configured correctly": "您有邮件服务没有正确配置",
    "and is needed for": "而这个是必须的对于",
    "to work": "正常工作",
    "Search queries...": "搜索查询...",
    "No results matching search term.": "没有与搜索匹配的结果。",
    "Create Query Snippet": "创建查询代码段",
    "Enable": "启用",
    "You don't have permission to create new queries on any of the data sources available to you": "您没有权限在任何可用的数据源上创建新的查询",
    "Looks like no data sources were created yet or none of them available to the group(s) you're member of": "您还没有创建数据源，或者您所属的组没有可用的数据源",
    "Please create one first, and then start querying": "请先创建一个，然后开始查询",
    "Create Data Source": "创建数据源",
    "Manage Group Permissions": "管理组的权限",
    "Getting the data from your datasources.": "从你的数据源获取数据",
    "Please ask your Redash admin to create one first": "请让您的管理员首先创建一个",
    "You can either": "你可以选择",
    "browse existing queries": "浏览现有的查询",
    "or ask for additional permissions from your Redash admin": "或请求您的管理员赋予额外权限",
    "No items match your search.": "没有与你的搜索匹配的结果",
    "Fork": "克隆",
    "Show API Key": "查看API秘钥",
    "Edit Source": "编辑数据源",
    "Show Data Only": "只查看数据",
    "created": "创建于",
    "updated": "更新于",
    "Add description": "添加描述",
    "Refresh Now": "现在更新",
    "Log Information": "日志信息",
    "Add New Parameter": "增加新的参数",
    "Format Query": "格式化查询",
    "Execute": "执行",
    "Execute Selected": "执行选择",
    "Toggle Fullscreen": "全屏切换",
    "Add to Dashboard": "添加到仪表板",
    "Embed Elsewhere": "内嵌到其他地方",
    "Query Has no Result": "查询没有结果",
    "Execute/Refresh the query to show results.": "请执行或更新来查看结果",
    "Choose data source...": "选择数据源...",
    "Add Visualization": "添加可视化",
    "Table": "数据表格",
    "Delete Visualization": "删除可视化",
    "Are you sure you want to delete this visualization?": "你确定要删除这个可视化吗？",
    "Refreshed": "更新于",
    "Never": "从不",
    "second": "秒",
    "minute": "分种",
    "hour": "小时",
    "day": "天",
    "week": "星期",
    "row": "行",
    "runtime": "运行时间",
    "Running": "正在运行",
    "Data Scanned": "数据扫描",
    "just now": "刚刚",
    "a minute ago": "一分钟前",
    "%d minutes ago": "%d 分钟前",
    "an hour ago": "一个小时前",
    "%d hours ago": "%d 小时前",
    "a day ago": "一天前",
    "%d days ago": "%d 天前",
    "a month ago": "一个月前",
    "%d months ago": "%d 个月前",
    "a year ago": "一年前",
    "%d years ago": "%d 年前",
    "Edit Visualization": "编辑可视化",
    "Visualization Editor": "可视化编辑器",
    "Are you sure you want to close the editor without saving?": "你确定要关闭未保存的内容吗？",
    "Visualization Type": "可视化类型",
    "Visualization Name": "可视化名称",
    "Columns": "列/字段",
    "Grid": "网格",
    "Items per page": "每页数据条目数",
    "Toggle visibility": "切换可见性",
    "Use for search": "用于搜索",
    "Display as:": "显示类型",
    "Allow HTML content": "允许HTML内容",
    "Highlight links": "链接高亮显示",
    "Text": "文本",
    "Align left": "左对齐",
    "Align center": "居中对齐",
    "Align right": "右对齐",
    "Visualization saved": "可视化已保存",
    "Visualization could not be saved": "可视化不能被保存",
    "Boolean": "布尔值",
    "Value for ": "要显示的内容对于 ",
    "Date/Time": "日期/时间",
    "Date/Time format": "日期/时间 格式化",
    "Image": "图片",
    "URL template": "URL模板",
    "Width": "宽度",
    "Height": "高度",
    "Title template": "标题模板",
    "Format specs ": "格式说明 ",
    "All columns can be referenced using ": "所有列都可以使用 ",
    " syntax.": " 语法",
    "Use ": "使用 ",
    " to reference current (this) column.": "以引用当前(此)列。",
    "This syntax is applicable to URL, Title and Size options.": "此语法适用于URL、标题和尺寸选项。",
    "Size": "尺寸",
    "Link": "链接",
    "Open in new tab": "在新标签页打开",
    "Text template": "文本模板",
    "This syntax is applicable to URL, Text and Title options.": "该语法适用于URL、文本和标题选项。",
    "Number": "数字",
    "Number format": "数字格式化",
    "View Query": "查看查询",
    "Error running query": "运行查询出错",
    "Widgets are individual query visualizations or text boxes you can place on your dashboard in various arrangements.": "小部件是可以以各种方式放置在仪表板上的单个查询可视化或文本框。",
    "Edit Textbox": "编辑文本框",
    "This is where you write some text": "你可以在这里写一些文字",
    "Supports basic": "支持基本的",
    "Preview": "预览",
    "Choose Visualization": "选择可视化",
    "Widget could not be added": "无法添加小部件",
    "Parameters": "参数",
    "This widget requires access to a data source you don&apos;t have access to.": "这个小部件需要访问您无法访问的数据源。",
    "Use Dashboard Level Filters": "使用仪表板级过滤器",
    "Powered by": "技术支持",
    "Redash Logo": "木星BI平台logo",
    "Download Dataset": "下载数据集",
    "Visualization does not exist": "可视化不存在",
    "Share Dashboard": "分享仪表板",
    "Allow public access to this dashboard with a secret address.": "允许使用私密地址公开访问这个仪表板。",
    "Failed to turn on sharing for this dashboard": "未能打开此仪表板的共享",
    "Are you sure you want to archive this query?": "您确定要归档该查询吗?",
    "All alerts and dashboard widgets created with its visualizations will be deleted": "所有使用此可视化创建的通知和仪表板小部件将被删除",
    "Archive Query": "归档查询",
    "Query could not be archived.": "查询不能被归档.",
    "Failed to update API key": "API密钥更新失败",
    "Example API Calls": "API调用示例",
    "Results in CSV format": "CSV格式的结果",
    "Results in JSON format": "JSON格式的结果",
    "Embed Query": "嵌入查询",
    "Public URL": "公开URL",
    "IFrame Embed": "IFrame嵌入",
    "Image Embed": "图片嵌入",
    "Currently it is not possible to embed queries that contain text parameters.": "目前不能嵌入包含文本参数的查询。",
    "Chart": "图表",
    "X Axis": "X坐标轴",
    "Y Axis": "Y坐标轴",
    "Series": "曲线",
    "Colors": "颜色",
    "Data Labels": "数据标签",
    "Label": "标签",
    "Type": "类型",
    "Order": "顺序",
    "Leave empty to use default value": "留空使用默认值",
    "Any positive integer value that specifies size in pixels": "任何正数值代表用像素表示的尺寸"
}
